放打機片出樣先係定律

Nier Automata 聽日終於到我地香港L玩

最近開左個新頻道放打機片
點樣先可以宣傳到又唔會太雞味濃

利申：女，自問無樣無身材，唔想自爆

唔賣淫/做戇鳩嘢好難上位
如果你唔係勁/醒目仔

我有你巨乳可能都冇咁頭痕

至於我醒唔醒就⋯

最重要係唔好直接放上嚟
否則比人屌到開花
至於其實成功個幾件
唔計高手個啲，
都係要做戇鳩/風趣先有小學雞
不過女，把聲唔差
唔好太戇鳩，好似有啲毒
就大把毒撚ff你個樣/食到你
唔係靚就靠聲呃毒撚就得

可以選擇毒撚情人（ff）路線

宣傳第一步係唔好放上黎
點做都話你垃圾

以小學雞為市場

我已經脫離左果個年紀N世

淨出聲做直播比人丁把聲

穩步上揚
但唔排除我有時病發戇膠左咁點搞

真心唔想走小學雞路線

搵食艱難呀好難就到時間又唔撞朝聖達太祖

咁你咪11點半先開台囉 撞唔到達太祖又多夜鬼會睇

一時時戇下先好
啲毒撚最鍾意呢啲，唔記得叫乜
要有時膠下先貼地
班毒撚ff得仲入腦

啱
深夜多毒撚
一係就星期六日
就多小學雞中學雞

咁究竟係打機片定直播？

link?

why not both
見架妹兩樣都做埋，有d把聲仲好好丁

直播完剪接放上去得唔得架認真問

要我自爆冇咁易

直播時間：達朝時間2330 到眼訓為止

無話唔得 但顧得掂兩邊係另一個問題
放片既話你起碼要識得剪片加effect 之類 除非你好似達叔咁齋up 都有人睇

7月會唔會入隻高達VS 一齊打

pmed

玻璃心已獲負皮兩塊

唔想靠賣肉賣淫的話
至少真係畀人睇到你係認真玩game先
好多女性玩家玩game都係hea玩引狗公
gameplay悶到訓, 望兩眼之後睇番AV好過

要享受投入遊戲世界
提升打機技術, 唔駛好勁,
至少唔駛卡死一個位,
有本事玩得好睇就最好
重視劇情既game就講下劇情感想